\begin{frame}
  \frametitle{Image de sensibilité - cas $2\gamma$ LOR}
  \only<1>{
  \textbf{Reconstruction Compton avec LM-MLEM:} Y.Feng, \cite{Maxim_2015}.\\\noindent
  \begin{footnotesize}
      Soit $M$ un point d'émission appartenant au voxel $j$ dans le champs de vue
  \end{footnotesize}
  \begin{figure}[H]
    \begin{center}
      \includegraphics[width=.95\textwidth]{IMG/GEOM/GEOM_2G}
      %\caption{Source:}
    \end{center}
  \end{figure}
  }
  \only<2>{
  \begin{footnotesize}
      Soit $M$ un point d'émission appartenant au voxel $j$ dans le champs de vue:
      \begin{align*}
      s(M) & := & \int_{\theta=0}^{\pi} & \int_{\varphi=0}^{\frac{\pi}{2}}  p_{i}\Big( \frac{1}{|\cos(\varphi)|} \Big( \sqrt{ \RoutDG(\varphi,I1)^{2} - \Ot P^{2}} - Q \Big) \Big)  \times p_{i}\Big( \frac{1}{|\cos(\varphi)|} \Big( \sqrt{ \RoutDG(\varphi,J2)^{2} - \Ot P^{2}} - Q \Big) \Big) \textrm{d}\varphi\\
           &  & + &  \int_{\varphi=-\frac{\pi}{2}}^{0}  p_{i}\Big( \frac{1}{|\cos(\varphi)|} \Big( \sqrt{ \RoutDG(\varphi,I2)^{2} - \Ot P^{2}} - Q \Big)\Big)  \times p_{i}\Big( \frac{1}{|\cos(\varphi)|} \Big( \sqrt{ \RoutDG(\varphi,J1)^{2} - \Ot P^{2}} - Q \Big)\Big) \textrm{d}\varphi \textrm{d}\theta\\
           &  & & \Ot P := \sin(\theta)\Ot M, \ms Q :=\sqrt{ R_{1}^{2} - \Ot P^{2}}.
      \end{align*}
      \eg $\varphi \in [0,\frac{\pi}{2}[$:
      \begin{align*}
          \RoutDG(\varphi,I1) :=
          \left \{
          \begin{array}{lcl}
            R_{2}&\textrm{ si }& \varphi \in [0,\varphi_{\min}] \\
            R_{1}&\textrm{ si }& \varphi \in [\varphi_{\max},\frac{\pi}{2}[\\
            \Ot M + \cot\left(\varphi\right) \Big( \frac{H}{2}-O\Ot \Big)  &\textrm{ si }& \varphi \in ]\varphi_{\min},\varphi_{\max}[
          \end{array}
          \right.
    \end{align*}
    \begin{align*}
        \varphi_{\min} := \arctan \Big( \frac{H/2-O\Ot}{\Ot C_{i} - \Ot M}\Big)\textrm{, } \varphi_{\max} := \arctan \Big( \frac{H/2-O\Ot}{\Ot N_{I1} - \Ot M}\Big)
    \end{align*}
    \vspace*{-0.05cm}
    \begin{align*}
      \RoutDG(\varphi,J2) :=
      \left \{
      \begin{array}{lcl}
        R_{2}&\textrm{ si }& \varphi \in [0,\varphi_{\min}] \\
        R_{1}&\textrm{ si }& \varphi \in [\varphi_{\max},\frac{\pi}{2}[\\
        \cot\left(\varphi\right) \Big( \frac{H}{2}+O\Ot \Big) -  \Ot M  &\textrm{ si }& \varphi \in ]\varphi_{\min},\varphi_{\max}[
      \end{array}
      \right.
    \end{align*}
    \begin{align*}
        \varphi_{\min} := \arctan \Big( \frac{H/2+O\Ot}{\Ot C_{j} + \Ot M}\Big)\textrm{, } \varphi_{\max} := \arctan \Big( \frac{H/2+O\Ot}{\Ot N_{J2} + \Ot M}\Big)
    \end{align*}

  \end{footnotesize}
  }


\end{frame}
